致所有抗爭路上的年青人

青年人, 別天真了, 自殺是動搖不了林鄭的. 更不會觸動背後的中共
表面上是林鄭的特區政府, 背後有SAY 的是有9000萬黨員的國家機器.
那是一個在三十年前(1989) , 同一個6月, 親手屠殺了過萬個中國人的政權,
我們跳了4個義士, 沒有用的 , 就算是一萬人的自焚. CCTVB 也只會說是大型聚會意外失火.

我們失敗了幾次? 609, 612, 617, 71, 四次? 其實三月四月也大型的遊行, G20 我們也看不到即時的效果, 有回響, 卻似近還遠, 似有還無,
現實是林鄭似退未退, 法案隨時再來, 追捕, 黑社會, 藍絲, 就連受傷也不敢去醫院…一切也是黑沉沉的壓過來. 不要說在爭取的, 就是基本的人生安全, 也成疑

知道嗎? 暴徒孫中山, 在1984年到1911年足足失敗了28次, 歷時17年. 我明白, 我們不是在建國, 不是在攪革命, 我們只想取回本身所擁有的, 基本自由. 可惜, 我們的對手級數是一樣的, 林鄭最多也只是一個地方酷吏, 中共才是清潮. (巧得很的是, 孫中山算是半個HONG KONGER, 這是命運的玩笑?)

不要只想著怎樣才能對付警察, 才能對付民建聯, 才能對付林鄭, 要想怎樣才能令中共放手, 才能令中共投鼠忌器, 放我們一條生路?
我們要用什麼樣的方式吶喊, 才能觸動世界, 集合力量, 這就要靠頭腦靈活, 創意澎湃的你們, 青年人, “work hard 不如work SMART” , 就如be like water, 其實一值也是香港精神之一,
之前你們做的一切一切已經叫我們這一代廢中自慚不如, 五體投地
你們機敏, 你們溫柔, 你們虛心, 你們互愛, 你們熱血, 你們教我每天落淚, 教我每天慚愧.
我們未必做到你們的神聖, 但我們會成為你們的助力, 最小小的啦啦隊,
你們開聲, 我們必定支持. 就算不支持一些行動, 也會盡量理解, 為你們護航

我唯一要批評的是, 你們會想自毀, 一個人走了, 就一把聲音消失了
對方不會痛, 同路人會傷心,
累了就逃離一下, 做回青年人的日常: 打機唱K, 埋堆吃喝, 韓國追星…
這些本身才是你們的生活, 不是嗎? 休息好了, 才可以想得清, 做得好,

最後的最後, 什麽也不做, 你們也可以等那個” 唔死都無用既八婆” 老死, 在她墓前, 放烟花, 開香檳, 小那個自稱的老母, (她好像很不喜被人說落地獄, 那到時就關心一下她在地獄的感受)
若你先走了的話, 香港人排隊墓前獻香檳的盛況, 你就看不到了哦!

一個小小的廢中坑

我無野想講

做普通嘢 行街睇戲食戲都可以著黑衫戴口罩

「七黑」團結打倒白色恐怖